一人一首周杰倫最好聽嘅歌

我先

告白氣球

太多揀唔落手

嘩好難揀

唔答

人大個咗就鐘意稻香
細個就鐘意愛在西元前

斷了的弦

我一路向北 離開有你的季節

晴天
聽親都喊

告白氣球

楓

愛我別走

選擇困難症

告白氣球
因為呢首歌而去紋身

千里之外

夜曲

回到過去

愛情懸崖
不過好冷門應該好少人聽過

聽媽媽的話

點揀到一首啊

on9, 點簡

咪係 你個名
利申：而家嘅我應該會揀軌跡

月亮代表我的心

軌跡
你個名。。。張敬軒fans?

晴天
可愛女人
是旦一首中國風

真係揀唔落手

七里香

不了
純粹呢首歌好啱我個情況

愛你沒差

安靜

一路向北😍😍

我重練緊雙節棍點唱

我落淚

安靜
楓
軌跡
一路向北

有冇同好

識野 呢首是咪算冷門？但好聽到仆街

說了再見
我落淚

楓
退後
晴天
一路向北
mine mine

好似揀左好多

半島鐵盒

青花瓷
一首歌的時間
半島鐵盒

正啊

你說你有點難追 想讓我知難而退😍😍
禮物不需挑最貴 只要香榭的落葉

一定係 楓

一定係夜曲

叫人點揀得落手

稻香
告白氣球
上海1943
公主病
給我一首歌的時間

藉口
我不配
煙花易冷

分裂

d cover好聽d

一定係以父之名

世界末日

外婆
超人不會飛
直線抽擊

楓
一路向北

軌跡

心雨

佢唱都J死我

紋左咩？

Ching 識野

最近算不算男人最有FEEL

最後的戰役 真心要聽

白色風車

舊歡如夢

有些事真的來不及回不去

紅塵客棧
蘭亭序
雨下一整夜
我落淚，情緒了斷

一路向北
最後的戰役
夜曲
楓
我落淚情緒零碎
藉口
晴天
擱淺
黑色幽默
七里香
髮如雪
她的睫毛
說了再見

仲有好多

好多都正，但最鐘意蝸牛

近排比較鍾意
雨下一整晚

真係紋左個氣球

咁多人鐘意告白氣球

你好嗎

手寫的從前

半島鐵盒
晴天
愛你沒差